2月1日，研究人员在《传染病开放论坛》(Open Forum Infectious Diseases)上报告称，两人病得很重，需要使用呼吸机来辅助呼吸，一人死亡。 抗抑郁药氟伏沙明可以防止轻度COVID-19恶化，科学新闻，2021年2月1日 
 一个月来，乔治王子县消防队33岁的老兵史蒂夫·柯林斯(Steve Collins)一直戴着呼吸机，与冠状病毒抗争。 差点死于新冠肺炎的消防员恳求一线工作人员:“请给我打针吧”凯蒂·梅特勒| 2021年1月22日|华盛顿邮报 
 许多新冠肺炎患者一旦使用呼吸机，就已经度过了难关。 Covid-19摧毁了一名年轻男子的肺部。 他的养母能放他走吗? 史蒂夫·汤普森2021年1月19日，华盛顿邮报 
 这包括大幅提高加沙地带重症监护病房的能力，并调动氧气和呼吸机等重要物资。 以色列在COVID-19疫苗接种方面处于世界领先地位。 但巴勒斯坦人不在名单上|约瑟夫·辛克斯| 2021年1月15日|时间 
 据接受ProPublica采访的家人说，他们最后一次听到的消息是，西克尼克依靠呼吸机生命垂危。 “这种政治气候害死了我的兄弟”:布莱恩·西克尼克警官为保卫国会大厦而牺牲。 他的家人在等待答案。 |作者J.大卫·麦克斯旺| 2021年1月8日| 
 他们要的是钱，而不是关闭某个病人的呼吸机。 你的起搏器将如何被黑|凯撒健康新闻| 2014年11月17日|每日野兽 
 “有时你可能会在非常严重和永久性神经损伤的情况下撤掉呼吸机，”Joffe说。 英国法院授予母亲结束12岁残疾女儿生命的权利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 他告诫目击者，两个通风风扇的位置非常重要，“因为这会表明你在撒谎。” 皮斯托瑞斯的质证可能成为美国法院审判无效的理由James D. Zirin, 2014年5月5日 
 他瘫痪了，靠呼吸机呼吸，通过一台复杂的电脑与人交流。 霍金抵制史简史|马修·卡尔曼| 2013年5月8日|每日野兽 
 汉娜的医生周二宣布，早期迹象表明她的气管正在工作，尽管她仍在使用呼吸机。 干细胞研究的力量拯救了一个小女孩Ilana Glazer | 2013年5月1日|DAILY BEAST 
 房间里没有窗帘，也没有通风机，很热，刺眼的阳光更加突出了它的丑陋。 《凯勒家的女孩》哈罗德·邦德洛斯 
 圆顶的顶部留了一个直径几英尺的开口，作为天窗、通风机和排烟口。 草原烟(第二版，修订版)|梅尔文·伦道夫·吉尔摩 
 薄铁板的屋顶设有通风机，使热空气得以逸出。 科学美国人增刊第299号|各种 
 牢房很小，陈设简陋，有床铺、厕所和盥洗架，一面墙上有一个通风格栅。 《敏感的人》保罗·威廉·安德森 
 所有的窗户都从上到下关上了，每扇百叶窗里都有一个小通风口。 沉默的奴隶|弗雷德·m·怀特